何君堯其實好同情港獨

係人都知何君堯成日痴埋周庭上電視，但周庭又點會理呢啲傑出中年？但細心諗下，其實何君堯都幾曲線同情港獨。當泛民用盡輿論機器將獨派講成低B幼稚之後，而家補選又改口風話即使低B都唔可以扼殺言論自由，咁點解唔一早出黎？得毛姨姨同長毛肯仆心仆命幫梁游（偏幫後者多少少）。

但係何君堯就唔同啦，見住大家都係嶺南出身，即使立場唔同，都會曲線幫手。於是響公開場合亂講野，又要殺人全家，殺無赦，就係要用行為表現出，只要乃共，低B過鴨脷洲口音既藉口都可以過骨。藉此向世界宣告：乃共就講乜都得，唔乃就搞到你三失，失業、失金、失民心。

#習大大正在捉一盤很大的棋

689港獨之父論

提提石丸要去青山覆診